社區檢測中心已使用醫療廢物散落東廊

武漢肺炎疫情仍然持續，早前衞生防護中心指社區檢測中心內的廢物與一般家居廢物無異，並不屬於醫療廢物，然而未能釋除市民疑慮。至昨午，有市民發現東區走廊近香港海防博物館有大量已使用的保護衣、保護帽及保護面罩，懷疑垃圾車從檢測站收取垃圾後，該批醫療廢物未有妥善包好，跌在路邊，散落一地，形容情況非常誇張，恐會將病毒散播出社區。

讀者Kenneth昨午5時揸車沿東區走廊往柴灣方向行駛，駛至香港海防博物館對開馬路時，見到多件保護衣、面罩、口罩及黑色垃圾袋散落一地，之後亦相繼在柴灣IVE、張振興伉儷書院、柴灣公園對開路邊發現保護衣及保護帽，大約兩小時後，他再經過上址時仍見到該批保護衣物在路邊，「今朝經過嗰陣都唔見有，直到去到下晝5點幾行過就見到一大堆保護衣喺路邊，周地都係，見到真係好驚」

要睇全文請自己訂閣蘋果

支那人？

好污糟

支人：係上面都係咁架啦